瞭解到這一點，工作室已經徹底改變了他們的操作方式，遠程製作內容。 《華盛頓郵報》是如何通過具有社會意識的品牌內容創造影響力的|Kayleigh Barber | 2020年8月26日|Digiday 
 Fumudoh與數字喜劇工作室Above Average合作，也是熱門Showtime深夜脫口秀《Desus and Mero》的撰稿人。 2020年8月14日，Joshua eferhige | 
 不過，Bishop表示，在家裡拍攝意味著通常需要三週時間在演播室拍攝的26集劇集現在將需要10周。 “一種新的工作方式”:出版商的測試廚房帶著新的安全程序回到工作室|Kayleigh Barber | 2020年8月14日|Digiday 
 自2月以來，大多數電視和電影製片廠已被關閉。 女演員Maggie Siff談美德信號和她的“社交媒體過敏”|Eromo Egbejule | 2020年8月12日|Ozy 
 2016-17賽季的衝突非常激烈，阿納託利和他的運動員被迫離開了演播室。 你願意為柔道而死嗎? 尤金·羅賓遜2020年8月10日|Ozy 
 這種談判在製片廠的公費電影中並不罕見。 布麗·拉爾森的好萊塢轉型|馬洛·斯特恩| 2014年12月29日|每日野獸 
 採訪時間過了大約45分鐘，演播室的宣傳員召喚我。 布麗·拉爾森的好萊塢轉型|馬洛·斯特恩| 2014年12月29日|每日野獸 
 這太棒了，因為我花了這麼多時間在一個不同的工作室裡! 色情明星年度盤點:無人駕駛的情色，貝兒·諾克斯和狂野的性 
 在音樂工作室，布林斯利會乘火車或公共汽車到達，進入音樂圈。 涉嫌謀殺警察的血腥劇本| Nestel | 2014年12月24日|每日野獸 
 我們在她家的屋頂上聊天，試著想辦法，想辦法替代租一間工作室。 #設置街道:你的街角是他們的藝術項目|James Joiner | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 儘管如此，花園畫室並沒有完全被拋棄，她幾乎每天都在那裡有所成就。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 但她既沒有找到合適的工作室，也沒有找到令她滿意的教練，於是她回到了阿姆斯特丹。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 他還記得在工作室附近的小餐館裡吃的美味晚餐，他們和老人們一起吃飯。 真正的拉丁區|F。 伯克利史密斯 
 還有在蒙帕納斯火車站後面的老畫室裡吃的那些難忘的晚餐! 真正的拉丁區|F。 伯克利史密斯 
 我們每天都可以看到這個夢想家在法屬區到處尋找一間總是比他原來那間大的畫室。 真正的拉丁區|F。 伯克利史密斯